邊個咁痴線

where

嘩屌 勁到

推！

CLS 好勁

尖沙咀文化中心地底隧道